[A/I] ChainChronicle (71) 心急人上

Chain Chronicle 高登日服區
係到賣野、曬命者準備單機
新手向資料及介紹(含陳年卡評,Q&A) -
台灣高參考度 - CC卡片資料庫 -
中文WIKIA(UPDATE慢) -
第二部新增成就任務說明列表 -
限時特典code網 -
【CC3角色有幾好J？】我直接用例子答你。

講咁耐，邊到DOWNLOAD先得架？】
qooapp -
AN及IOS紀錄可以互通 問官方拎番ac
其他常見問題請至
1001 Template:

最新消息
【踏破活動支援FES.與活動總覽】
踏破活動將於5月5日開始，今日（5月3日）會有支援抽卡FES.。是次的特效角色分別有「獣の刻印者」以及「綿１００％の二ツ星の娘」，初始特效倍率為4倍，最大8倍（滿突）
● 踏破獎勵為SSR「魔法学園生傭兵 チャーノ」
● 魔法学園生傭兵有增加深淵の渦得點的武器
● 現時復刻了動畫版全12話所有任務
● 高難易度關卡「5月の試練」開催
● 60以及80難度還好，用之前的魔神/天魔可以過到
● 100難度的則要有相當強的陣容
● 「5月の試練」截止日為5月31日22:59

有冇ching有拉薩返香港平機票

搭膠貼啦仔

火車搭足兩日都只係到廣州呀ching

飛去d鳥不生蛋ge地方轉機or車囉

都有諗過
but一係時間on9一係價錢同飛返香港差唔多(飛香港點都要轉機)

飛去尼泊爾

有時間我都想去埋呀dllm

真新手lm

去埋咖哩國啦

ok

有一兩個月既話我會去埋

交封信
做人做IT狗你自己揀

對

行番黎咪得

cfu已經唔驚屎眼不保

On9 cfu diu 9 curry 9

冇人會睇得我上眼

Mos要成千yen

you want same good thing?

cfu 1 man diu 10 mans

踏破幾時完

屍屍PO除左我個撚個都現春黎

25連
哈哈哈哈哈哈

On9我真毒

On9你偽毒

扮毒食囡

你弱智架？

你鳩摩智

我文殊智劍大神通

你下流無恥小白臉

cfu頭先分享係日本用交友軟件心得 cls

心得係佢擺個樣出黎?

佢都要用？

係咁俾人搖出嚟

悶到痴線,仲未收工

聯合醫院

【好媽媽換肝】鄧桂思女兒斥聯合醫院隱瞞 主動查詢始揭失誤

on9先去聯合
起碼都過東區

聽到d中學雞話做放題都要識日文

起碼過東京

234

打隻烏鴉都打幾十hit

鐘意聽佢播性經

long ching畢業去拯救聯合

能令自己快樂的
也許只有自己

alex:你無事呀嘛？同男友唱交？
sam:出來飲杯野啦😂
jason:點呀，使唔使我來陪你❤️
kit:有咩唔開心今晚出來飲酒幫你拆掂佢啦
牙威:打比我傾傾？

on9

耶撚醫院打死我都唔去

我係耶撚

芒耶蘆薈撚

搭飛機坐路口位成日都可以唔覺唔覺HI到空姐pat pat

報左日本驚

我隻船係公海

條女好過宇宙巨GEM幾多

宇宙gem越來越柒
求其街邊執件都有機會贏

老老⑦⑦ uc應該出事冇報醫管局
或者係連有出事都唔知
今次真係爽

yes
個涉事醫生準備停牌1個月緩刑兩年

醫生一定唔會有事其實
講真咁忙 醫委會多數都體諒
不過佢地老闆應該

佢速食日本妹

求推薦白髮gal女主

きっと、澄みわたる、朝色よりも、
我個排幾鍾意呢套嘢

夏川真涼
ラフォリア

雖然唔係gal

好

其實呢兩套好唔好睇

本俺修羅我睇到後面睇到眼都突

stb ok呀可以睇到完
新一篇我未開唔知

大佬呀

你係個賊（又聲稱有刀）會唔會淨係搶部iphone 之後走佬
ok 我當你走完 有個女仔（係個旺區）一邊嗌一邊追你
你作為賊你唔係走佬你係停係到俾佢追上嚟之後再強姦佢？
你要強點解唔係一早強呢？

ok 繼續啦喎 你又識去一個冇乜人知既地方（又知個個鐵閘冇鎖）
之後又唔知邊到咁叻搵到條手機線出嚟綁住佢
成個事發經過起碼跑嚟超過100米
（根據住附近既居民所講個到12點幾一定有人）
好啦我當成班香港人都係賤人食花生唔幫手
但發生咁大件事之後一個人證都冇？
食花生個班都會出嚟講自己食咗花生掛？

仲要強姦完先再搶銀行卡？？
點解會冇疑點呀？？？

唔怪得而家個政府咁撚on9 都有一班人撐
大家都唔用腦諗野
點解個女仔講野一定要信？
而家又未拉到人 官又未判

你最多都係鬧班人講野難聽話人地係雞姐
（雖然未必唔係喎 做咩冇啦啦要開個ig ac 屈佢？個ac 仲要係4月開咗4月已經接緊客 唔係尋日新開）
但懷疑都有錯？乜都要信晒報紙講？
記唔記得前幾日九龍城個老母話自己個女俾蝗抱走咗呀
記唔記得舊年有女仔屈人地強姦呀

唔係話因為以前發生過，所以之前發生既都係假
但就係因為有前例所以懷疑都好正常

屌我唔撚想要普選呀好彩香港冇普選

原來真係ptgf???

口德撚又慘敗

stb睇動畫好過啦

我個同事今日又話去西藏

你同事就是葉

兩邊都睇左
動畫d聲優病哂都唔知點算

yes 佢話有女同佢一齊去

收島風

fuck

你買dom依單野水洗都唔清

仲會清咩

反正不嬲都冇人信我ga啦

現春翔

一個天翔 出黎回應下

你太mk

信你買dom

hi

我奮力追

西九龍中心呢個垃圾商場真係cls

又晤太差
可惜係g係公厠

哂哂當年既人氣

10蚊4球
現充虎

得MK先會趁熱鬧

最新有個post係佢地叫老母節買bra送俾老母

知道老母咩SIZE 諗起都恐怖

孝感動天

所以先話佢痴撚線

買疤送老母係真孝子先做到

百合如此美麗

啊啊

思古井單野 好似TVB劇情

個495個人應該都係投機

如果佢真係勁過咖哩哥 咁有買對鞋就肥肥

見到春哥玩nos 真係得閒

FGO重拾興趣

wtf

我都想玩 有6轉未

完來係咁引起

【新消息】聯合醫院證實，院方門診專科醫生睇漏鄧桂思有乙型肝炎，開漏抗病毒藥導致她肝衰竭須換肝。

【聯合門診專科睇漏鄧桂思有乙肝 開漏抗病毒藥致肝衰竭】
←短片
【鄧桂思肺部受感染 仍用人工肺呼吸】

--------------------
據悉，經歷兩次換肝的鄧桂思，因聯合醫院疑失誤導致她肝衰竭要換肝。聯合醫院已向鄧桂思女兒交代事件及致歉，院方今午4時將召開記者會，料講及事件，屆時蘋果fb將直播記者會。

#聯合失誤
【公院非首次開漏肝炎藥 伊院病人未及換肝病逝】

我唔玩果陣都出到8轉

我都想玩英服 但係唔識英文冇得嘴炮

fuck you
bitch
咁就得

拎BB最短路線，好似係

唔得 要屌到人開拖唔係咁易

我連入埸資格都無 要打主線

玩啦 陪我

玩唔玩我ac 如果你純粹想撚下

唔想再升lv 當年已經升到冇哂癮 同埋nos最好玩係族戰 我見佢地好和平咁

出去拉英國佬
而家r人帶死地升lv應該唔難

港服最好玩係我個fd咁岩有敵族 我即刻收個傳9596弓ac再雙開佢ac打到班on9呱呱叫 唔夠打就掛機上高登 幾開心

考完第一科

長清咁快入左怠倦期

我應該搞完今晚都係打番踏破

冇錢課金 fgo個方法真係容易悶呢

發現月神改到好靚

我部電腦應該已經玩唔到online

戦姫絶唱出到XD咩料

究竟呢套比上松打飛機ge野點解可以做咁多季

睇衫田好似係

唯bb

公子獻頭

有冇計數機
好想挽屍屍

屌呢到都冇人玩屍屍
係時候回家了

yes

唔記得屋企密碼

今次排名送石
睇排位啦

我淨係想知要打多幾場先突爆
石WFC

今次計算機

好彩仲有OT唔收工玩屍屍

夠鍾番工LA

問題黎啦
有冇人幫我打兩個AC

同未收工既人講咩返工

你講呢句野自己有冇笑?

講3個時先笑

老婆

OT CC

泰購物中心Big C連環爆炸 6死56傷

LIHKG @ Android

光頭仔

3AC都唔駛150場

兄弟反目！北韓官媒改稱中國為「中國大陸」

LIHKG @ Android

侵仔用離間計

二萬邊皮

癡撚線 支筆靚到咁去寫galgame

才清識日本文學

=畫風靚既H漫

翔：略懂

鳴海孝之有咩資格同白銀武互換身體

總共有幾多粒藍果

搭地鐵見到人用個袋 仲要西裝馬甲

唔撚懂，一路推gal一路另外睇佢reference果d詩集

要再高一級
姐係古典畫家走去畫h漫

魔法教師

2

cc post有大量魔法師

咁少

係

屌你廚房發現甲由

滅殺！！！
btw,唔係飛強下話

拍死左
唔知有冇生仔

仔又生仔

有冇滅虫藥介紹？

直到 沒有 好貨可買

好假女人

想要件jacket

一齊轉職魔法師

屌你老味

左邊女魔術師

右下細字 原來係男黎

長頭髮個model都係男人

考完

落地獄

刑天已收工歸來

晚晚都佔領office 好勇武

一個同房已走
但完全冇清潔好地方
啱啱我完美咁鍛練左全身肌肉半小時

你既肌肉簡直係完美

爆左啲果皮 而家萬六

戇鳩
又要貪靚用好多護膏品，但成日搞撚到一撻二撻
又唔撚清番乾淨佢，塊鏡污糟到
廁所地板又污糟，馬桶有啲好核突唔講啦
本身啲地板又多塵又盛
啱啱先問學校借左個強力吸塵機黎用
地拖又唔買，又係我買+清潔
浴缸入邊有幾撻黑色污糟，啲邊又痴左大量頭髪同沐浴露結塊，又係我買漂白水捽甩晒佢
好在屋企做裝修本身老豆有教過我點清乾淨
唔撚係淨係逐樣俾人CHARGE收錢就真係爽到震

浴缸邊仲要另外買清潔劑再清
淨係我一個人都買左三四枝清潔劑

第時邊個取到未來 真係好幸福

幫佢地清好似老撚奉咁先係最正
不過依家已經明白屌黎都費事
連自動自覺去清ge諗法都冇
你希望佢多謝你
真係發緊夢
不過清潔完啲地方見到乾淨晒，心情都好啲

請個結衣返黎幫你

駁唔到

中 國 全 國 各 地 驚 現 煽 動 顛 覆 國 家 政 權 海 報

我有結衣BB我一定自己做晒啲家務
點會俾佢做呢啲粗重野

BB

旺角亞皆老街8號朗豪坊，凌晨1時許，一名28歲身穿西甲球隊巴塞隆拿球衣的越南男子，在一間便利店內偷取物品，並放進背囊，職員暗中通知商場保安。

當該男子離開店舖，保安趕到協助截停男子及報警，警員到場在疑人背囊內起回一批失物，包括紅酒，防蚊貼，3樽維他命藥丸及防曬噴霧，總值$462.5。

該男子被捕時一度拒絕合作，求情說「趕住睇巴塞踢歐聯四強呀，俾次機會啦。」警員即時回應「搞笑咩你，巴塞歐聯出左局啦！」。

改左對白

又作對話

PS4で発売予定のシリーズ最新作『英雄伝説 閃の軌跡III』

発売日が2017年9月28日に決定。キャラクターは「アガット」「サラ」「トヴァル」

「ティータ」「Ｇシュミット」などが登場。バトルシステムに「ダイレクトコマンド」

「ブレイブオーダー」「クラフト」「スタイルチェンジ」など

結衣BB

俾唔俾次機會

個犯由30歲->48歲
chilam咩
keep得咁好

我48歲

我都係

就考試la

爽！

我下星期考埋第2科
難到仆街

據悉，當日色魔曾用一支自攜樽裝水替受害女生沖洗下體，由於該款樽裝水並非所有便利店有售，多在自助飲料販賣機出售，該些販賣機主要設置在體育館及運動場等地點，故警方循相關線索追查。

如果我個腦有天才一半咁叻就好

發覺人一到47,48歲係咪特別on9

當我iq好似之前條友咁高有130一半都係得65

因為會破產

仲keep住彈唔係冇可能架

我諗起思覺老師洗GAPGAP
會唔會好仆街 要扣口德值?

扣你五十分

釘你牌

我有翔清一半咁高就好

80釐米

嘿嘿

我條jer 80cm

軟皮蛇

you want to try?

終於做哂d野 喪心病狂

no

唔知今日食咩好 好撚想飲酒 就黎痴線

奇蹟療法

BB加油

真係奇蹟

就咁睇唔關個療法事

飲！

死mk

今日食譚定車仔好

食爭shit

你食

車仔

未食過

咁就要試下

ok 龍蝦丸 牛腩 醉雞翼 油麵 豬骨湯
腩汁

贊路比利

痴線, 唔食豬腸豬紅魷魚蘿白唔好食車仔麵啦

痴線 4個送幾撚多錢呀on9

我最多都係叫尤魚

不過佢d龍蝦丸真係唔好食 叫個羅白都好

痴線 你揀既送全部垃圾呀on9

但係依家個天氣d羅白邊度靚

佢個碎雞翼好撚好食

車仔麵d牛腩多數伏伏地
冇爛肉咩

絕境看禿頭 好波

碎雞翼係咩食法

唔記得左 好耐冇食過

咁食羅白 碎雞翼 尤魚囉

隱世食法

羅白 碎雞翼 豬紅la

邪惡扶

唔食豬紅

豬紅留番比紅十字

處女落紅

簡稱豬紅

4mk

我拉絲

8mk

我:今個星期六佢地鑽牆好大塵 你洗唔洗要個垃圾袋鋪住張台
西面:唔洗啦~~我星期1抹左台~
呢幾日會唔會再轉架??
係佢閱讀能力有問題定我表達能力有問題

就地正法

中出

你d mk個思想永遠都係中出 屌西 做愛

毒撚個思想永遠都係中出 屌西 做愛

我都要去跑橋

做唔到先成日諗

我唔會諗

點解上手同下手個讀法差咁撚遠

我高手

我毒撚

因為你成日做

阿仙奴主教練雲格告誡足球圈，不該讓防守型足球佔據主流地位，否則足球將面臨失去其魅力。

「在最近的兩個賽季里，兩支不追求控球的隊伍贏得了聯賽冠軍，」雲格說，「足球是關乎平衡的。這個賽季我們打過一些比賽，比如對西布朗，我們控球達到70%，卻1比3輸了，還有對水晶宮的0比3，這說明我們的平衡出了問題。」

「但你不能告訴青年隊說，我們不要控球了。你不能買下大牌巨星，然後說我們不要控球。大牌球員們都希望控球的。」

「體育競技必須鼓勵去追求主動權，如果那些不追求主動權的球隊獲得了太多的回報，那麼我們必須重新考慮這個進程，因為那些不想要主動權的球隊，人們最終不會來觀賞他們的比賽。」

雲格還表示，最近兩支英超冠軍都是沒有歐戰拖累的，這表明英超的強度和消耗實在太大，讓人經不起多線作戰。「贏得聯賽的都是沒有參與歐戰的，因為這個聯賽從體能消耗上看是如此艱難，也許想兩線作戰是非常困難的。」

「我們看看下季車路士（將參加歐冠盃）會有什麼表現吧。」

唔知點解覺得好好笑

永續雲加

迷雲都係弱智

反雲既一定係智障

馬刺d人傷哂

就算full team入到西決一樣4-0豬俾我湧啦

【體育】法新社周二披露，國際足協（FIFA）將會介入調查保羅普巴轉投曼聯的交易。

去年夏天，法國國腳保羅普巴（Paul Pogba）由祖雲達斯加盟曼聯，轉會費以8930萬鎊打破世界紀錄，FIFA認為當中存在可疑之處，決定介入調查。

目前為止，FIFA仍未披露更多細節，究竟為何會突然調查普巴的轉會，外界眾說紛紜，傳言滿天飛。

24歲的普巴獲新帥摩連奴重用，馬上成為中場核心，各項賽事上陣48場射入7球。英國傳媒日前披露他的薪酬及忠誠金豐厚。

報細數?

食乜

盅頭飯

痴撚線熱撚到

空氣好差 週圍都係黃色

屍屍淨login 人都精神D

完全冇風

點先可以放開d

同感

香港D污染吹返到支那

M多500萬

我想睇神探撞車

連燈

彼此更自由

所有女人都係雞 呢個係理性前設

銀英傳, Production I.G
9月20出DETAIL

[qu ote]
彼此更自由[/quote]

唔知做乜依幾日都好眼訓

訓左半個鐘 感覺多好

藤崎龍呢本?

扶經理

不過銀英傳舊個套動畫我都已經覺得好好

亞視

我的征途是星辰大海

我的前面是聰明的敵人，後面是無能的同伴，我必須同時與這兩者博鬥。而且，我自己也不是眾望所歸的目標

羅坤力

［連登仔又炒車］［整合］思古井罪證大公開（包括疑似衰十一）

一個蔣仔一個思古井
完全體現到大愛撚成日俾人玩弄

利申：自私撚

Smk定企神黎？

你好似搞錯左咩叫大愛

你好似搞錯左咩叫泡仔

呢句真

你好似搞錯左咩叫泡狗

朴信惠黎

係仔定女先

55%係仔 45%係女 唔係仔就係女

D人出錢出力幫個個思古井
仲唔大愛

原來有jj

開隻泡狗俾佢

全球最貴拍拖城市(笑)

溫溫吓有個大汗佬坐左隔離個位 好臭

梳

A0

鬼仔

有人同你講老凍唔係鬼仔咩

佢係黑人 仲係一個rapper

扶清養左我好耐

白人
走左

你上post話人臭梗係走左啦

鬼仔唔識睇中文
係我走

喪心病狂

母親節就到, 重溫下主題曲

等屍屍PO巨頭抽比禾玩算了

幫我課金我抽

LINE

就到老母節 課少少算

又肚痛

老母節唔陪老母
是咪不孝?

唔是

今日返半日工啱啱好做晒啲嘢唔洗扮工好舒服

日日都係半日做哂d野

做晒D野佢地會比埋下個月既野你做
不如拉布算啦

agger

做得快 下次慢左就會插你
你拉完布 交果陣之前夜訓 加強個黑眼圈
佢地就會好感動講辛苦晒

啱呀清

扶清快手30啦

you們抽左殺生丸?

產已破 理撚得你

700>130先中 屌你老母嚇撚到我9縮

仲有130 食住個勢抽埋lilth

不了 冇錢冇肥

扶扶 抽多下十連就中

冇錢 好撚窮

要留錢老母節食飯

same 我都係見有多少少閒錢先拎出黎

真係好撚肉赤 戒課了

慳慳地同老母食元氣算

慳慳地同老母食花園鋸扒算

太遠 唔想離開樂富

爆死左
等緊今日賣野果二百蚊入黎
再隊多兩PACK試試

m記

FT就黎完
又見證住一部漫畫GG

賣肉

c狐

有冇人可以比一百蚊我搭車番工

嚟上水搵我

冇錢搭車入上水

咁幫你唔到

葉時褲

屌那星 唔課了

又課

2p不中 斬手了

龍娘0-5癡撚線

氣魄更壯

感覺多好

抽2p仲多4星過我

入見

andee又課 喪心病狂

有撚用咩 仲有兩隻非洲人

龍娘黑A各寶4

我不課金了

我冇殺生丸牙

課多兩PACK就有

沒有錢 好痛苦

遲d先 非洲石用唔到自己張卡

仲諗住咁耐冇中五星可以僥倖

唔好ff咁多

我都好耐冇中

點解

殺生院係我ga

心存僥倖

有冇stat睇 勁唔勁

唔係好勁

咁好似中c狐都好

屌你

聊以自慰

電莖

課金五部曲

連個職睇唔打得到都實用啦 剋3騎aoe連自補np入場開技 🤔

唔係剋4騎咩

不要再說了

我用完莉莉絲淨係覺得打3騎會藍字好撚煩

冇連狂計添

剋ruler個倍率係點🤔

仲諗住抽黑肉大波波 依家冇錢了

咪普通紅字囉

屌你老母點解係孔明,關你撚事咩

可能佢寶2呢 孔明升寶具灰過死

扶他冇錢
英國研究

明顯啦

英國研究勁野

南泡起源
支那製造

omgwfcbbg
原來隻獎品廢成咁
不打鳥

黑髮的大弱智

我都寶2左
勁

唔怕比人扣NP

八力

開心！

成手caster d書頁債還到2046

拉二：

不要侮辱弱智

毒撚kyle

老墓炸脾

番新工無時間衝分 是否悲哀

是

マツコ介紹完

好想去9up

點解我唔係女
我係女日日都去
飲同食都免費

好多女

原來有個西係邊度都係贏家

聽講九州多靚女

好撚唔公平 不過佢收費尚算公道

ok下次去福岡

9月去九州r下個fd一齊去先

你R屌牆一齊去俾女R

日本櫻花卡放寬至最短一年
公廁了

性別歧視

一起找愛瑪屈臣對付他

點解有d人一講野 就有陣臭屎味

對付妙麗呢D粗重野交俾我

sorry

我收聲囉

唔識日文，唔係我都想去

我見到女人都同唔識講野一樣
可以坐對面都好

帶fnn去

哦

wut

搭地鐵好難頂

榮恩就交給你了!兄弟!

轉位

點知自己有冇口臭

平時有冇積口德

冇

好眼訓

點解不停覺得好眼訓

訓啦柒頭

虧

厭世

中国出境游 惊艳全世界

好文共賞

強葉

求人幫打bb 重酬一餐飯

鹿嗚春OK?

tldr

又屍交

“以前的金发、棕发、茶发女子都到哪去了？怎么现在满眼都是亮丽的黑发？”最近，不少细心的中国游客在日本街头关注到了这明显的变化。从上世纪90年代起，日本女性开始追求“欧美风”，金发、黄发等五颜六色的头发流行起来。近30年后，流行风尚终于归于平静，而让人惊讶的是，中国游客在其中起到了关键的作用。

日本仔本身係咩髮色

mk

mk有咩食

哭他

要不是

mk妹

勁

又食女

黑色頭髮就係中國人
所以原本一定唔係黑色

又OT食女

又屈

ccv汁啦

星期5 3點

好慘

呢個醫生講野咁撚危言聳聽ge

想個官考慮重判掛

因為未證實就講哂d嚴重後果？

佢講到道友就有愛滋咁都幾on9

有可能啫

唉

你OT當吸毒 上哂癮

我覺得唔係一個醫生專業立場應該講ge野

可能報紙佬引佢講

都可能

報紙佬:佢係道友有冇可能會奶愛g
醫生:有可能架
之後就變左上面段野

唏呀唏呀唏 唏呀唏呀唏

達哥玩到好火

屌好撚大隻甲由
嚇撚死me
都幾耐無見

生仔 仔又生仔

今晚輪到你屋企有

要OT OT又要OT

dllm

唔想訓

返工

ot

我瞓啦

幫我打甲由ok?

用WTF隻船長打錢打心真係好快
場場+10幾

跌返落萬七

我諗住打20M就收手

100萬都未有

ok 地址？

青春怎會 零創傷

將軍澳堆填區

咁多點打呀

翔VS春

最強對最強

收工

55

old stand

Rich greencard holder

你想要一張美國綠卡嗎?

你想要一頂美國綠帽嗎?

(エレクトさわる) REC

即係春哥搞翔條女
之後翔切左春哥?
利申:唔識日文

［求救］洗完衫發現洗衣機入面有條魚

一次fever都未見過

Virtual Youtuber Kizuna A.I

cls

兩個現春mk終於大打出手

Bye

bye

課到顛哂

唔好再講

fake到臭哂

kfc d奶茶 檸茶都係伏

6茶

幾時先戒課到

del game

呢本正

美年達

剪卡

fitear好似幾抵玩

rich af

扶仔幾時食jo

又唔洗俾代理食水

唔食都貴啦 隻野d聲咁撚柒

聽日掛

on9我同南南食

出面真係烏煙瘴氣 人地食得多女都要比人放上黎

唔試下sem9

點解佢有女 禾茅 吾公平

淨係上淨土cc post

會裂

d臭西自己貪錢中過頭埋去人地中出即飛都好意思放人上黎 仲叫人追post

你地幾時比人放上黎

上緊training隔離玩緊穴女驚

發覺製硬係好似柒柒地

有你呢條日本虫仲點係淨土

中晒我萌點 點算好

冇錢玩iem 愈玩愈cheap

儲緊錢買ad2000x

太古

睇落唔明有咩好追擊
會上當既都唔方好女啦

fitear呢d柒聲你送俾我我都賣返出去

皮幾野會裂 不了

rich

冇皮幾既而家, 7k有既

真係wo 好撚唔掂

願者上釣 不過真係好中
幾年唔比ex屌 散完即比下手中出

咁af同ue點睇

其實我整助聽器

af冇試過
UE而家除左cm仲會買佢d iem咩

個老強疑犯上吊死左

後者very agger

唔是俾人拉左
仲得閒自殺?

有ex

一句野就引晒D有錢人上水

黑驚做野唔使你教

係警署自殺

佢喺警署自殺

Post入面食女大將軍講
我仲係a0

成功需父幹

入左臭格都自殺到咪黑警ho ball囉

龜頭都係自稱大將軍

橋 底 色 魔 警 署 內 自 殺 昏 迷 送 院

成件事好好笑，刮到佢勁多案底
轉個頭死埋
睇戲咩

又不是80年代

死左啦咩

今日天晴 有冤情

理性推斷, 係佢俾人屈所以自殺
死黑警同死臭雞!

食咩好

REAL SHIT

好大陸feel,人格謀殺再死無對證
搵個犯頂罪

死者為大呀屌你老母

係日本都唔玩下justear

為何男孩全部都依靠伴侶
連食晏去哪裡都不出主意

乜撚野mk歌黎

扶他:我一米八六你仲叫我諗食咩

post名

心急人中

唔出奇
搵唔到犯人/犯人係D有勢力人事
所以搵條友頂罪都有可能
好似之前大陸d case

btw 係警署點上吊, 照道理應該無位

單案究竟點算

差人做野唔洗你教

人都死左 仲可以點

畏罪自殺
即日火化

當比鬼壓

用自己方法

唔知拎唔拎得番部電話

禾信cc台神探

搶屍即燒

強姦犯死左， 口德準備轉向

依加終於香港都有躲貓貓事件

兩邊都駛鬼轉向咩

行到入廁所西面無啦啦skype我搞到又要行番出黎

又曬女

恐龍妹

彈古箏個漫畫幾好睇

一弦定音?

好似係 我諗講古箏ge唔多姐

行左轉番黎d廁所爆哂

飯前屎break

ve

之前有冇去試

聽過下 不過果陣用ipv覺得推唔郁

鹿鳴春

個個都好撚有錢，窮撚只係買到im03

牛飯真係好型識好多野

No good wo ching
不過mk仔牛飯好似一試難忘

好想同春哥食片皮鴨但係唔比佢食皮

窮撚如我完全唔識你地講既野

又屎交

淨係俾佢食面皮

佢叫外賣鐵板係你面前jerjer 聲

真係唔識根本就唔會講呢句 有老婆有樓走黎扮窮

小春攬女鋸和牛

咪係, 真係唔識點知平定貴

佢食撚哂我d皮得番d鴨都唔知做乜

睇你地講就知一定係貴野

比死皮佢食就岩

我攬麻理jar jar聲

我攬埋drama queen

其實單案嘈咁耐驗左dna未

好似冇人知

e家有冇得試fxa9

唔會冇

有冇人試咗

sony果隻要2皮

鴨經理一個月都係只買到2對

但你一個月廿對

yes街邊20蚊一對果d

我強姦麻理

兩次

報驚

又玩女上司

最近沉迷exaid

好睇

るか唔錯

果然不改平成拉打個樣愈怪愈柒愈好睇

我最鐘意社長啲顏藝

係7仔見到個乜柒泡菜雞三文治

泡菜is雞

難以置信 有人唔帶飯

就憑佢頭三隻字已經抵買

呢隻女王真係好拎得意~~~

世界中に I LOVE YOU

私は神だ

仲黎

套野可以loop幾多次

終於fever

原來個疑犯高過170?
咁佢年齡身高都錯哂wo

神探：老豆幫仔頂罪

呢單案真係好古怪
其實真正犯人係黑驚
搵呢條友頂罪

休班驚

禾支持柒警架依加人都死左大家積下口德巧吾巧
今次打和啦!super!

毒撚冇人理

無啦啦鑽牆 我屌你老母咩 好眼訓呀

番工訓教

lunch time呀

啱啱訓醒

公司

屌你老母

姦劫女生：疑犯涉用電腦線上吊 警方查來源

又電線

好撚眼訓

磁能線

邊個牌子咁巴閉呀

邊度黎條線

我都想買,咁鳩好用

魔術師黎?
幾時都變到條線出黎既

條線吊係邊

唔會又係IPHONE掛
但果間倉 點會有電腦

真定假 點解個疑犯涉有USB線係身

你講用皮帶都合理D

個犯有超能力
隨時變條叉電線出黎

固有結界
Unlimited Cable Work

項羽黎 可以自己秤起自己

i am the wire of my cable

用頭髮上吊

黑警今次做到野

cable果實能力者

cut有線

念能力-具現化系

伸縮自在的愛

條線塞在屎忽入面

我比較關心USB線係咩牌子咁勁

ダーウィンズゲーム?

yes
幾好睇

好痴線
宜家講報紙外既野都變左神探

根本成個香港都痴Q晒線

有班特登係度搞事
跟住又有堆跟風假膠

波台撚狗係連登有成效

其實成件事係usb公司既宣傳手法黎

USB線自殺
ho ball
你話唔係被自殺我都唔撚信
到底呢單案真相係點
有D咩內情
先可以案發經過咁離奇, 犯人用超長USB線係警署自殺

真果個犯唔拉得，是但搵個多案底嘅塔返去再被自殺

30歲167
VS
48歲175

年齡差當keep得好
但身高差咁遠
接近10cm差
而且道友個樣可以keep得後生?根本唔可能

留名等睇DNA結果唔match

唔match都唔話你知啦傻豬

有人話條女認人自然知真兇
但如果真兇有能力搵到人替死
再威脅條女認人都唔係難事
我講完又比人話神探

檻に手を入れないでください @dn654sakata
オタクはオタクじゃ無きゃ金はあったかもしれないけど、オタクだから生きていけてるからこれは生活費なんだよな

係咪過左十二萬一年就要交稅

基本過132000就要交

好在未過 哈

Cfu 交開幾多

關你春事め

cfu 乘開17%

你有份供我讀書 我想多謝你

社會底層留名

好在我冇份供你食女

屌上年交左12蚊俾稅巴,嬲

終於完左100任，打埋式姐

冇得撈喇

除非唔生女
如果唔係你可能直接供養個女比佢食

比hku mk食都好過比班垃圾mk食既

記得屈返一大筆禮金再個個月收租

屌你老味MK仔連坐監都要放上網 真是好威呀！！

當usb線真係自殺到先
如果d差佬求其 好似上面呢單咁(雖然單野2015年) 連電話加外叉都帶到入去
咁個犯真係死到都唔奇

無論點都好, 都係差佬亂鳩嚟架啦

有冇人貼過去神探post撚下

ハニーワークスによる『告白実行委員会シリーズ』TVアニメ化決定！

吾系甘牙

差佬做野不嬲斷鳩估
未聽過極醜惡

個犯係咪USB線售賣員
隨身帶住usb線

It狗

平素より『チェインクロニクルV ～絆の新大陸～』をご利用いただき、誠にありがとうございます。

このたび、『チェインクロニクルV ～絆の新大陸～』は2017年5月12日(金)15:00をもちましてサービスの提供を終了させていただくことになりました。

2014年7月15日(火)の正式サービス開始から約2年10ヶ月という長い間ご支援いただけましたこと、大変感謝しております。

チェインクロニクルVスタッフ一同、この場をお借りいたしまして心より御礼申し上げます。

また、現在もご支援いただいている中でのサービス終了のご案内となりましたことを深くお詫び申し上げます。

cut有線

未cut到有線, cut左CCV先

唔小心訓左陣

可以訓多陣

不了

唔小心醒左

打個丁再訓

小別離

陰謀論周圍飛

連報紙佬都一時lan線一時usb

我用牙線

牙線上吊

塞盒牙線入屎眼帶入倉

係咪合理好多

咩線都好啦
要自殺一定有返咁上下長
邊度可能收得埋

同埋邊到搵到位掛線

入到去連盒都唔駛痾返出黎
就咁抆線就得

荒山野嶺

部PSV可以入棺材

其實 我想爆晒PSV 3集捏普捏普

BTW CCV 最後一晚

今日one piece最後一晚 撞正開驚三週年

他朝屍屍也相同

大好

依家先300萬
又要ot罰打cc

不如借俾我

依家想買中文版寶可夢連機邊到買好

自己屌部2手啦 好撚平

好想係手機要番呢張

我係信和買
依家機連game千鳩幾蚊

買2DS會唔會平D

新果架唔知
直身果隻送都唔要

送我要，thx

雲咸街公廁交收

其實登貴c個女都幾煩
日日上新聞做drama queen

原來生cancer果個巴打琴日死左

係...

rip

如果我老母係咁
我日日屌聯合老母

原來達哥有去探過佢

我老母係咁我會留係醫院
唔會有時間上電視做訪問投訴呢度投訴果度

次次係ward見到d後生仔生cancer都好心up

我都有諗過自己遲下會唔會奶野
但係又唔驚得咁多

有知情人士指，死者是在羈留問話室接受探員問話期間，趁探員不察覺下，「扯斷」問話室內連接電腦的上網線，並收藏身上。

#姦劫犯吊頸亡
【消息指疑犯落口供時偷Lan線 掛覊留室鐵欄上吊】

【警署羈留室消防花灑離奇損壞 疑犯一度轉倉】

【Timeline】48歲疑犯警署內電腦線自縊亡
←短片

冇咩野ge
你crohns話就話高危
佢年年幫你照住就算咁唔好彩真係生野
都應該死唔去
本身大腸癌都算長命癌
樓主果隻特別惡

仲同我同年

我之前見過個女仔同我地同年
dse考完出jupas入hku之後中招

遺傳？

唔係
純粹係d好唔好彩ge肌肉組織癌
多數小朋友or後生有
就咁睇統計中ge機會好細
但係我地瑪麗睇曬全香港最罕見ge病所以都見幾多下

笑撚左
繼續吹.jpg

唉 有時真係唔明有D仆街咁長命有D人就咁唔好彩

cc真係好撚好玩

慈母手中線

角

今次踏破有蘿莉抽

做醫生你會發覺呢d情況仲多
d特別麻撚煩郁d就投訴ge c9多數命硬到爆
d好人多數會死 尤其細路仔 知道自己就食果d多數都超級乖
有次我都忍唔住自己買雪糕請個o靚仔食

cls
真係有人玩

你睇下梁愛思條仆街點撚解仲未死，唉有時人越大就越信命，雖然我冇宗教信仰

btw我都好乖架 才哥幾時請我食雪糕

當然有啦

宗教有撚用咩
果次有個靚仔問我係咪做錯d咩天父懲罰佢所以有病
真係唔知點答

早前我們就香港交通燈公仔帶有父權色彩而向運輸署投訴。他們已作回覆，我們現把這信件公開，我們認為政府當局仍沒有性別平等意識，西方國家已有相關訴求，但香港仍十分落後，我們對此感到失望。但我們會繼續反映及教育公眾，希望社會達致大愛包容，向父權及陽具中心主義說不。

／／先生／女士:

主旨:致運輸署署長 (檔案編號：2-3593156269)

就你於2017年03月08日的個案，運輸署回覆如下：

「設立過路交通燈的目的是讓行人安全橫過馬路。現時的交通燈設計是以顏色及站立 / 步行姿勢顯示行人是否安全橫過馬路，簡單易明，行之有效。貴會的建議有可能令公眾聚焦於交通燈人像的性別，引發不必要的爭議。加上考慮到所涉及的資源，運輸署現時未能接受貴會的建議。」

如有任何查詢，歡迎與我們的職員聯絡。／／

#原帖：

每天過馬路，我們都看到男性的過路燈標誌。行人過馬路時，多數認顏色，少會留意交通人像的男性性別。男性為領導的形象潛移默化地進入每一個生活細節，一切以男性標誌為主導的社會空間，反映出潛藏在每一個人類思想裡的父權種子。

每一盞男性交通燈號，就是對性別多元想像的壓制，對女性做成無形的打壓。

正直三八婦女節，我們在此提倡「燈號性別平權」，每組燈號，都應該有男、有女。紅燈為男，綠燈為女。其中一些燈號亦應參考跨性別標誌，改為左男右女、左女右男，解放每一個人的性別意識。近日，澳洲墨爾本已成功爭取「燈號性別平權」，製作女性交通人像，為抗衡無意識的偏見作出象徵意義，我們應與國際接軌。

#網上聯署：要求運輸署盡快實行「燈號性別平權」，取代現有的父權交通燈

運輸署署長楊何蓓茵：

我們是一班關注交通燈平權的香港市民。

每天過馬路，我們都看到男性的過路燈標誌。行人過馬路時，多數認顏色，少會留意交通人像的男性性別。男性為領導的形象潛移默化地進入每一個生活細節，一切以男性標誌為主導的社會空間，反映出潛藏在每一個人類思想裡的父權種子。

每一盞男性交通燈號，就是對性別多元想像的壓制，對女性做成無形的打壓。

正直三八婦女節，我們在此提倡「燈號性別平權」，每組燈號，都應該有男、有女。紅燈為男，綠燈為女。其中一些燈號亦應參考跨性別標誌，改為左男右女、左女右男，解放每一個人的性別意識。近日，澳洲墨爾本已成功爭取「燈號性別平權」，製作女性交通人像，為抗衡無意識的偏見作出象徵意義，我們應與國際接軌。

有D人真係好撚得閒

似假膠

人地勇武曲線反左膠

又平權，幾時m到都有有薪假

似乎係真心on9到似假膠

但係外國真係有人做交通燈平權

睇下佢D PO講警犬都知係國師以前養落D大將

有茅邊間特別黑店

外國d女權撚癲到d政府都頂唔順讓佢地

我刷完牙又食藥 洗唔洗刷多次牙

直接放落喉

留意左好耐
2樓對正上電梯口果間d驚特別貴

學尼姑直接放入肚

機有無咩要驗身?
太耐無買家用機

我都係係咁意試下制,mon
睇下有冇花同連wifi就算
唔知有冇其他特別野

例牌純色，光點死點喇叭聲

呀仲有試下個3d
雖然我長期熄左佢

睇清楚係港版定日版

呢個世界根本無神

萬六安全啦掛

如果有神點解咁多仆街仔仲未收皮

我反而相信有神控制呢個世界
不過個神只係一個做緊實驗ge癡線佬
掉d人落黎自生自滅

magi

yes
btw 無中文版
所謂的中文版pokemon只係第一次開game的選擇
我去好景母女度買

其實你呢種咪係外星人=神說法，就好似人類做微生物實驗一樣

諗起啲人養蟻

呢邊都已經FEEL到啲所謂女權撚幾閪痴線
出題目，商家要用she黎講
我寫文掟去grammarly check有冇問題，我寫cameraman，佢話最好唔好用man黎講
........

其實咪好似封神演義果女禍咁囉，我試過推呢本漫畫俾耶撚睇結果反面收場

woman female以後係咪唔用得

bitch fit到漏

ms miss mrs夠on9 啦

強姦個姦字應該改做男男男

突發！秀茂坪警署大地震 所有軍裝都要錄口供

LIHKG @ Android

夾口供

班人頭豬夾閪到咩

睇佢地今日成日的藉口
人唔笑fnn

你唔覺條list好腐女向架咩

而家先12m

今晚要打上20m

個乜撚野松 好似得女睇

第一次上億

成個畫面好似出哂黎咁

感覺只係換左個殼隻,後面又係係家下d量產偽web game

多謝支持

4! = 神探

身家？

點打
80lv果關3特效入場都好易炒車
目標3000萬

借為公大腿 80蘿莉絆會日天技
到最後一wave企中線出左巨像不停開會日天技完

試下先

成件事唔同晒

我用呢隊,好穩,除左第一次死之後就無死過
btw,幾時先有小圓復刻比我抽爆學姐

系牙

5000萬都唔穩 痴撚線

已經打左上6000萬
除非聽朝班人再加速每個鐘150萬咁推

先400萬
點跟?

而家2000萬 訓

有特效好快姐 睇你追排名定純粹畢業

boss wave完全唔知做乜就死q曬
巨像係咁撞走人,忽然間又有盾打唔入
跟住中間隻又一野衝左上黎,條血又長

7M時
上天見我可憐俾左個futa我
然後再俾個女朋友
即刻完場

借為公開會日天技 鳩打完場

打到突破卡收工
副議腸果次已經玩夠CC

後排班魔一出就要開技
唔係stun唔到比佢開盾就PK

其實石像打完第一下就開死光呢個時間開技就岩岩好

是但啦,我連果500隻怪都唔想解

隻石像要射前開技就岩岩好

小強

做咩得返幾個鐘先討論點打

撚知牙

4!

打到三千拎埋金券收工

上一萬做真男人

0分留名

大家早晨

早

120萬訓左
有特效都唔想打

今朝起身五千萬都排九千幾

好彩有GF打到去六千萬
希望得，唔想再打

屌你老母架車急停
好在有位坐

cls 搭搭下巴士個司機無端端停車走左出去

坐左落個OL大脾度

痴線條撚樣又放假

西面放假多定係春哥食女多

係西面放假定係個新人

我食屎多

唔係西面 佢冇咁狼 個新同事未過試用都可以一個禮拜請一日假 仲要過到試用 真心勁

我吃翔多

佢仲要日日番黎開大個MON睇youtube 咁既垃圾都過到試用真係好撚好笑 好在我就黎自己開team唔洗對住條垃圾

大老細個仔

扶老闆請唔請人

team leader

好撚易做 成間公司有幾十個

自己開team

條友真係好撚廢 又on9

少少野都唔識做 屌你老母改數字都要人幫 仲要群埋班mk度但係班mk又唔so佢

yui

大大個扶總係度都唔理